有病唔敢睇醫生

條腰痛左好耐，近排好似越來越犀利，有時郁都郁唔到，但係又唔敢睇醫生，怕要留院返唔到工，又驚好貴醫藥費，點算好

買完保險先睇

番工緊要！

份工重要定健康重要 ???
屋企附近 d 診所睇要十萬九千七 ???

如果係 cancer， 你拖得耐就 r.i.p.

我反而想有病留院
唔洗返工又有糧出
又有保險住院claim

不可拖..要快睇 條腰可大可小

睇醫生又得 睇物理治療都得

睇風濕專科/骨科
近排天氣凍左,條腰自然嚴重左
落雨都會
mri 私家預一皮啦,乜撚都睇哂嫁啦

懷疑係坐骨神經痛，附近醫生都係轉介，一係開下止痛藥

office坐得耐，搞到盤骨變形，應該睇骨科定係脊醫？

[quote]翻工緊要！[/quote]

梗係返工緊要

試過有同事因爲胃病請左幾日假，俾經理散左一穫，話做野學咩人病

幾年前有買落

我都驚緊遲下痛到起唔到身

脊醫

係香港，即使街邊診所既醫生
要讀 5 年，再加係醫院實習，先可以有牌
要做專科醫生，仲要考試

我就信傳統西醫啦

懷疑

你點知係咪腫瘤壓住 d 神經，導致腰痛

睇左先講啦
轉介都要慢慢排隊，早排好過遲排

有買保險可唔可以直接私家睇 ？

咁係你公司閪喎

好少腰痛要留 醫 ，除非你自己要求， 如果唔係都係等照x光mri 等等 所以你可以放心去睇醫生。就算真係要留院你都可以拒絕。 最緊要係知道乜嘢事 ，可以趁早去 糾正